係時候搵人去美國遊說美國親手中斷中國互聯網

要令美國肯加倍制裁中國
唔係做玉碎
而係要出國做遊說
說服到美國就得
所以係時候搵人去美國遊說美國親手中斷中國互聯網